袁偉豪愈老愈猥瑣

搞咩呀大佬⋯

比張寶兒吸乾

氣質上已經輸曬，仲以為自己好靚仔😂

搭上張寶兒之後，個樣殘到俾白骨精吸晒陽氣咁款

ruuner face
跑得多長跑都會咁 殘得勁快

跑20k 算唔算長跑？

塊面凹曬
唔講以為大病緊

做鴨？

癡漢

痴線
成個中年阿叔咁
核突

要連登仔黎笑袁偉豪

感覺好似一班太監笑一個男人房事差咁

你估個個都係金鍾連登仔咩

個樣好似 命不久矣

一日七次咁嘅樣

袁偉豪大大隻有女人緣，唔少女性朋友，原來除了女人，男人緣都好旺。11年，富家子劉定成涉用裸照刑事恐嚇及非禮男藝人，案中被警方搜出超過六萬張猛男裸照，除了包括大批現役警員外，還涉及數位男藝人包括羅仲謙、港男冠軍高鈞賢及袁偉豪等。

全盛時期 靚仔到。。。

前排佢帶住頂冷帽去宣傳
我真係以為佢有cancer
殘到咁既樣

下？

有冇圖睇下

呢套劇已經好乾下喇喎

好過依家好多喎，呢個look

同全盛時期係風馬牛不相及喎巴打

唔知佢從何而來嘅自信覺得自己好靚仔

呢個訪問

屌 真係好撚似有病 做乜鳩呀佢

其實我都想知點解會咁，我真係見十個長跑好手，９個都老得仲快過Ｄ普通人

唔係跑步應該令自己顯得更健康架咩。。

係咪因爲通常長跑跑戶外 擦唔夠防曬？紫外線搞到皮膚急速衰老#

長跑下下都揸乾個人既氣力 其實咁樣係唔好 人唔可以成日去到最盡

真係好似

全盛時期係牙佬囉

中學果時真係幾正

以前袁偉豪係我男神
佢而家真係好撚殘

好似林佑嘉

正想講

唉 同左張寶兒一齊之後真係樣都衰d

黄sir

搞咩變到咁
明明以前樣都算ok 大大隻隻咁
痴去張寶兒到殘咗勁多

未紅已經變緣葉樣

操到太乾身
仲要成日以為自己好型

下面句野手

從來冇靚過

我仲成日去gym跑半個鐘
我係咪應該停

人地本身工種係日夜癲倒
再成日去跑先會快殘姐
一般打工仔一個禮拜跑一兩次點會呀

腰都挺唔直

咁正常吖 玩得癲又多 edc都變人乾啦

都係chef lemon 醒 玩完柏g 一輪就飛

又真係駁唔到

上個星期先係太古城見到佢
係就係殘啲嘅
不過個背影係幾型

佢個fd胡定欣都係
操到又乾又橫 完全唔好睇

點解佢呢兩三年真係好似比人吸晒啲陽氣咁款

個樣又殘又唔健康
同埋感覺又串柒柒咁
搞到自己形象咁 做乜鳩

前幾年拍EU果時 同王浩信level差唔多 而家人地唔單止攞左視帝 仲要個樣又keep到

究竟一日要幾多Q個男人先會咁殘

我覺得佢係爭申好想谷浸佬味出黎 不過兩頭唔到岸

未紅時工作上接觸過佢 幾nice,但聽講紅左串左

見佢呢兩年都學人留鬚 佬味
但又唔係果種味道 得種頹味

唔知點解覺得佢留完塊面成個月餅咁闊左

佢個樣似中左降頭咁 成個人灰灰沉沉

應該係因為之前拍鐵探要減肥

今次與監製蘇萬聰商量不再騷肌，而為演繹身患絕症的角色，更要速減20磅：「一邊開工一邊要減磅都幾大壓力，要有體力拍嘢，但又唔可以畀自己食得飽，飯盒都係食兩啖。」

李景隆嗰時最靚仔

人地3張幾野
你估廿幾咩

索上癮

句留言 ‘大個呢？’先猥瑣

全盛時期一定係on call果陣

你估你會靚仔過袁偉豪咩
加上真係靚仔既人好少會笑人樣衰黎攞成功感

佢岩岩選香港先生果時正到

佢幾多歲點解咁老

只係有化妝同無化妝既分別

其實一直都係咁

佢粒lin又盞鬼喎

怕咩啊，正常作息時間，加運動先會keep 到後生樣
你睇下運動員就知，就算方力申個D都好襟老
當然基因係大部份原因

佬味,連登仔識條春?

方力申宜家個樣都好阿叔

年尾都係咁既樣啵，39歲 算係好後生啦

方力申真係keep得好
唔知關唔關游水事

佢不嬲殘
拍劇要好厚妝
但樣係幾好

張寶兒又係又老又黃又乾
各取所需，互相抽乾

睇完個post見到真人
其實都仲係幾靚仔

好樣衰

以前係幾好

成個城城殺人犯咁既樣

但唔做身型又keep唔到喎

方力申最新客串警訊做倫敦金，已經回哂塘，無計，真係歲月催人老，連方仔都要變方佬了

竟然未有呢段片

牙佬果陣好型